Liu耳屎真係好正

Liu完再聞一聞陣味
欲罷不能

因為happy new year

加D 美極

秒

俾耳鼻喉liu仲正
搞掂之後連沖廁d水花聲都聽得清d

我可以乾性耳仔，所以無味聞到
但當聽到塊耳屎係耳仔到脫離緊撩左出黎果種感覺真係好high

唔好Lau
啱啱Liu左舊New耳屎俾你
Liu埋右

用咩撩？

諗起世界奇妙物語

手 夠intimate

手 正皮
棉花棒 負皮

用電吸仲爽

03:44

聞完又聞

＞ ＞ ＞ ＞ ...

工作環境多灰塵, 試過好耐無liu, 然後左右耳各liu到成粒粟米咁大粒出黎

圖呢

話說有時喉嚨果種結石lur出黎
聞味又係

陣味*

黑警專用

扁桃腺先啱

搵到肯幫你liu嘅人其實好幸福

我係油耳
好羨慕啲人可以大大舊乾耳屎咁撩出嚟